{"Owner":"iky.botzaku.eu.org","data":[{"id":1,"question":"hai","answer":"hai juga","metadata":{"created_at":"2024-08-05T10:00:00Z","updated_at":"2024-08-05T10:00:00Z","tags":["greeting"],"language":"id"}},{"id":2,"question":"hello","answer":"Hello there!","metadata":{"created_at":"2024-08-05T10:05:00Z","updated_at":"2024-08-05T10:05:00Z","tags":["greeting"],"language":"en"}},{"id":3,"question":"kamu siapa?","answer":"aku adalah qbot teman kamu","metadata":{"created_at":"2024-08-04T23:44:47.060Z","updated_at":"2024-08-04T23:44:47.061Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":["greeting"],"language":"id"}},{"id":4,"question":"kamu apa?","answer":"aku adalah qbot teman kamu","metadata":{"created_at":"2024-08-05T00:27:01.812Z","updated_at":"2024-08-05T00:27:01.813Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":["greeting"],"language":"id"}},{"id":5,"question":"kamu dibuat siapa?","answer":"aku adalah qbot teman kamu di buat oleh iky, ini Instagram nya: instagram.com/iikyynd_04","metadata":{"created_at":"2024-08-05T00:32:02.848Z","updated_at":"2024-08-05T00:32:02.848Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":["greeting"],"language":"id"}},{"id":6,"question":"kamu itu apa?","answer":"aku adalah qbot sebuah bot maha karya pembuat ku, jadi follow dia di instagram ya ^_^\nIni instagram nya: https://instagram.com/iikyynd_04","metadata":{"created_at":"2024-08-05T00:37:42.134Z","updated_at":"2024-08-05T00:37:42.134Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":["greeting"],"language":"id"}},{"id":7,"question":"kamu terbuat dari?","answer":"dari susunan database yang kalian buat ^_^\nDiolah oleh code javascript sehingga jadikan aku qbot","metadata":{"created_at":"2024-08-05T00:43:44.443Z","updated_at":"2024-08-05T00:43:44.443Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":8,"question":"p","answer":"ya ada apa?","metadata":{"created_at":"2024-08-05T01:05:37.035Z","updated_at":"2024-08-05T01:05:37.035Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":9,"question":"ppp","answer":"ya ada apa?","metadata":{"created_at":"2024-08-05T04:41:22.688Z","updated_at":"2024-08-05T04:41:22.688Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":10,"question":"Riski Yanda","answer":"Kenapa manggil pembuat ku?","metadata":{"created_at":"2024-08-05T04:44:07.802Z","updated_at":"2024-08-05T04:44:07.802Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":11,"question":"Riski","answer":"Kenapa manggil pembuat ku?","metadata":{"created_at":"2024-08-05T05:22:05.940Z","updated_at":"2024-08-05T05:22:05.940Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":12,"question":"woi","answer":"iya ada apa ya?","metadata":{"created_at":"2024-08-05T10:29:53.416Z","updated_at":"2024-08-05T10:29:53.416Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":13,"question":"qbot","answer":"ya itu aku hahaha","metadata":{"created_at":"2024-08-05T12:50:31.471Z","updated_at":"2024-08-05T12:50:31.471Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":14,"question":"hai qbot","answer":"iya hai juga","metadata":{"created_at":"2024-08-05T12:52:43.162Z","updated_at":"2024-08-05T12:52:43.162Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":15,"question":"tentang qbot","answer":"aku dibuat oleh iky atas dasar mengembangkan database pintar, follow Instagramnya pasti di follback:\nhttps://instagram.com/iikyynd_04","metadata":{"created_at":"2024-08-05T12:55:30.593Z","updated_at":"2024-08-05T12:55:30.593Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":16,"question":"a","answer":"menarik","metadata":{"created_at":"2024-08-05T12:58:04.161Z","updated_at":"2024-08-05T12:58:04.161Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":17,"question":"botzaku","answer":"Itu kan tim aku?","metadata":{"created_at":"2024-08-05T13:00:00.976Z","updated_at":"2024-08-05T13:00:00.976Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":["happy"],"language":"id"}},{"id":18,"question":"bot","answer":"ya itu aku haha","metadata":{"created_at":"2024-08-05T13:01:05.066Z","updated_at":"2024-08-05T13:01:05.066Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":19,"question":"aku","answer":"iya kamu kenapa?","metadata":{"created_at":"2024-08-05T13:09:42.279Z","updated_at":"2024-08-05T13:09:42.280Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":20,"question":"kita","answer":"kenapa kita?","metadata":{"created_at":"2024-08-05T13:11:29.003Z","updated_at":"2024-08-05T13:11:29.003Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":["answer"],"language":"id"}},{"id":21,"question":"akun","answer":"kenapa akunnya?","metadata":{"created_at":"2024-08-05T13:16:16.179Z","updated_at":"2024-08-05T13:16:16.179Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":22,"question":"bantu","answer":"aku bisa bantu apa?","metadata":{"created_at":"2024-08-05T13:19:27.734Z","updated_at":"2024-08-05T13:19:27.737Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":23,"question":"bagaimana","answer":"apanya?","metadata":{"created_at":"2024-08-05T13:20:37.721Z","updated_at":"2024-08-05T13:20:37.721Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":24,"question":"jika","answer":"ya?","metadata":{"created_at":"2024-08-05T13:21:35.909Z","updated_at":"2024-08-05T13:21:35.909Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":25,"question":"siap","answer":"wah selamat ya","metadata":{"created_at":"2024-08-05T13:22:58.067Z","updated_at":"2024-08-05T13:22:58.067Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}},{"id":26,"question":"anjing","answer":"jangan kasar","metadata":{"created_at":"2024-08-05T13:24:00.104Z","updated_at":"2024-08-05T13:24:00.104Z","created_by":"iky.botzaku.eu.org","tags":[""],"language":"id"}}],"last_id":26}